Jisoo家姐條仔係咩感受

會唔會成日幻想我老婆 以為自己有機會大小通吃？
諗多左啦 jisoo已經同我係巴拿熙結左婚
請用不推文回覆

巴拿馬

柒頭

靜小小